====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Traversant plusieurs lieux , une allée doit conduire à une passerelle vers le Vieux Lille .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

